P牌既同學仔入一入黎

話說做左P牌仔一個月
除左頭兩日出車上高速真係行70之外
基本都行緊90-100(條路限速100)
想問下大家P牌上高速既心態係點

老虎蟹都行100
做個乖仔行70

跟限速牌行，見有好人影相先行返70
利申：甩P2星期

p牌時最多行80

唔想加監

跟大隊

當自己唔係p牌咁行

都係嗰句
白鴿籠唔識認p
只怕地炮同遊俠

唔行快線，跟牌行

當正牌咁行
試過入機場有呀sir平排行望住我，即刻收油，無事
利申 甩左p

請問唔超 +15 捉到係咪只係罰錢唔使加 P ？

其實大把人唔掛P啦

其實超牌行幾多先超速
有次行80 我行85 但都追唔到附近既車
好明顯個個行 90 100
但明明d 唔寫左測速 但d 無視

諗到個畫面好搞笑

當年P牌揸車唔記得有依啲限制
照行快線100up

100 慢反而會驚

p牌跟牌行 有時熟戈個位無炮就行快10-20
唔敢太快 但係接受唔到70 太危險 跟本cut唔到線如果70

p牌最後半年開始渣車, 撞到4次road block

以香港人駕駛態度行70危險過行100

以前p牌跟路牌行（見到好人例外），最多加10，未中過快相
行70感覺仲危險

70比啲車貼住個屎忽行

咪臭系囉屌, 好撚驚當時頭幾次渣車
我幾撚怕我要收油佢會撞我呀

我想問下點解行70會好危險？巴士都係行70，跟住d巴士行有咩問題？

利申：仲學緊車

坐得車多或者有揸開車
就知巴士一定唔止70
我感覺部分有75多少少

唔好跟大車尾
視線會被擋有咩會反應唔切